
# v1.0.1
Pequenas alterações nas tasks do gulp
  - removido bootstrap do projeto
  - reset sendo injetado diretamente no app.less
  - alterações de identação no gulp
  - correção do watch por causa do relativo dentro das variaveis de source e dist

# v1.0.0
Primeira versão do projeto